# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Automatically generated, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin System Settings\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-10 14:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-08 03:50+0000\n"
"Last-Translator: lihongwu <lihongwu1987@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (http://www.transifex.com/projects/p/"
"deepin-system-settings/language/zh_HK/)\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/date_time_view.py:130
msgid "(UTC-11:00)Samoa"
msgstr "(UTC-11:00)薩摩亞群島"

#: ../src/date_time_view.py:131
msgid "(UTC-10:00)Hawaii"
msgstr "(UTC-10:00)夏威夷"

#: ../src/date_time_view.py:132
msgid "(UTC-09:00)Alaska"
msgstr "(UTC-09:00)阿拉斯加"

#: ../src/date_time_view.py:133
msgid "(UTC-08:00)Lower California"
msgstr "(UTC-08:00)下加利福尼亞州"

#: ../src/date_time_view.py:134
msgid "(UTC-07:00)Arizona, Llamas, Mazatlan, Chihuahua"
msgstr "(UTC-07:00)亞利桑那, 馬薩特蘭, 赤瓦瓦"

#: ../src/date_time_view.py:135
msgid "(UTC-06:00)Saskatchewan, Mexico City, Monterrey"
msgstr "(UTC-06:00)薩克其萬, 墨西哥城, 蒙特瑞"

#: ../src/date_time_view.py:136
msgid "(UTC-05:00)Indiana, Bogota, Lima, Quito"
msgstr "(UTC-05:00)印第安納, 波哥大, 來瑪, 基多"

#: ../src/date_time_view.py:137
msgid "(UTC-04:00)San Diego, Georgetown, San Juan"
msgstr "(UTC-04:00)聖地牙哥, 喬治市, 聖胡安"

#: ../src/date_time_view.py:138
msgid "(UTC-03:00)Greenland, Brasilia, Fortaleza"
msgstr "(UTC-03:00)格陵蘭, 巴西利亞, 福塔力沙"

#: ../src/date_time_view.py:139
msgid "(UTC-02:00)Mid-Atlantic"
msgstr "(UTC-02:00)中大西洋"

#: ../src/date_time_view.py:140
msgid "(UTC-01:00)Cape Verde Islands, Azores"
msgstr "(UTC-01:00)維德角島, 亞速爾群島"

#: ../src/date_time_view.py:141
msgid "(UTC)London, Dublin, Edinburgh, Lisbon, Casablanca"
msgstr "(UTC)倫敦, 都伯林, 愛丁堡, 里斯本, 卡薩布蘭加"

#: ../src/date_time_view.py:142
msgid "(UTC+01:00)Paris, Amsterdam, Berlin, Rome, Vienna"
msgstr "(UTC+01:00)巴黎, 阿姆斯特丹, 柏林, 羅馬, 維也納"

#: ../src/date_time_view.py:143
msgid "(UTC+02:00)Cairo, Athens, Istanbul, Jerusalem"
msgstr "(UTC+02:00)開羅, 雅典, 伊斯坦堡, 耶路撒冷"

#: ../src/date_time_view.py:144
msgid "(UTC+03:00)Moscow, St. Petersburg, Baghdad"
msgstr "(UTC+03:00)莫斯科, 聖彼得堡, 巴格達"

#: ../src/date_time_view.py:145
msgid "(UTC+04:00)Port Louis, Abu Dhabi, Muscat, Yerevan"
msgstr "(UTC+04:00)路易士港, 阿布達比, 馬斯喀特, 葉勒凡"

#: ../src/date_time_view.py:146
msgid "(UTC+05:00)Islamabad, Karachi, Tashkent"
msgstr "(UTC+05:00)伊斯蘭馬巴德, 喀拉蚩, 塔什干"

#: ../src/date_time_view.py:147
msgid "(UTC+06:00)Dhaka, Novosibirsk"
msgstr "(UTC+06:00)達卡, 新西伯利亞"

#: ../src/date_time_view.py:148
msgid "(UTC+07:00)Bangkok, Hanoi, Jakarta"
msgstr "(UTC+07:00)曼谷, 河內, 雅加達"

#: ../src/date_time_view.py:149
msgid "(UTC+08:00)Beijing, Chongqing, HongKong, Taipei, Urumqi"
msgstr "(UTC+08:00)北京, 重慶, 香港, 臺北, 烏魯木齊"

#: ../src/date_time_view.py:150
msgid "(UTC+09:00)Osaka, Sapporo, Tokyo, Seoul"
msgstr "(UTC+09:00)大阪, 札幌, 東京, 首爾"

#: ../src/date_time_view.py:151
msgid "(UTC+10:00)Guam, Canberra, Melbourne, Sydney"
msgstr "(UTC+10:00)關島, 坎培拉, 墨爾本, 雪黎"

#: ../src/date_time_view.py:152
msgid "(UTC+11:00)Magadan, Solomon Islands"
msgstr "(UTC+11:00)馬加丹, 索羅門群島"

#: ../src/date_time_view.py:153
msgid "(UTC+12:00)New Zealand, Kiribati"
msgstr "(UTC+12:00)紐西蘭, 吉里巴斯"

#: ../src/date_time_view.py:169
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: ../src/date_time_view.py:175 ../src/date_time_view.py:388
#: ../src/date_time_view.py:440
#, python-format
msgid "Current Date: %d-%d-%d"
msgstr "目前日期: %d-%d-%d"

#: ../src/date_time_view.py:195
msgid "Change Date"
msgstr "變更日期"

#: ../src/date_time_view.py:200
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/date_time_view.py:202
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ../src/date_time_view.py:231
msgid "Time"
msgstr "時刻"

#: ../src/date_time_view.py:238 ../src/date_time_view.py:247
#: ../src/date_time_view.py:404
#, python-format
msgid "Current Time: %s %02d:%02d:%02d (%d Hour)"
msgstr "目前時刻: %s %02d:%02d:%02d (%d 小時制)"

#: ../src/date_time_view.py:268
msgid "NTP"
msgstr ""

#: ../src/date_time_view.py:285
msgid "Set Time"
msgstr "手動設定"

#: ../src/date_time_view.py:305
msgid "Hour"
msgstr "時制顯示"

#: ../src/date_time_view.py:319 ../src/search_keyword.py:30
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: ../src/date_time_view.py:350
msgid "Reset to default value"
msgstr "重設為預設值"

#: ../src/date_time_view.py:438
#, python-format
msgid "Changed date to %d-%d-%d"
msgstr "變更日期為 %d-%d-%d"

#: ../src/date_time_view.py:489
msgid "Time will be synchronized with an Internet time server"
msgstr "修改為「自動設定時刻」"

#: ../src/date_time_view.py:493
msgid "Time will not be synchronized with an Internet time server"
msgstr "修改為「手動設定時刻」"

#: ../src/date_time_view.py:503
msgid "Time will be shown in 24 hour format"
msgstr "變更為「24 小時制」"

#: ../src/date_time_view.py:505
msgid "Time will be shown in 12 hour format"
msgstr "變更為「12 小時制」"

#: ../src/date_time_view.py:517
#, python-format
msgid "Changed time to %02d:%02d:%02d"
msgstr "變更時間為 %02d:%02d:%02d"

#: ../src/date_time_view.py:542
#, python-format
msgid "Changed time zone to %s"
msgstr "變更時區為「%s」"

#: ../src/tray_time_plugin.py:42
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ../src/tray_time_plugin.py:42
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../src/tray_time_plugin.py:42
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ../src/tray_time_plugin.py:42
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ../src/tray_time_plugin.py:43
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../src/tray_time_plugin.py:43
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: ../src/tray_time_plugin.py:43
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: ../src/tray_time_plugin.py:122
msgid "Change date and time settings"
msgstr "變更日期與時刻"

#: ../src/tray_time.py:77
msgid "AM"
msgstr "上午"

#: ../src/tray_time.py:78
msgid "PM"
msgstr "下午"

#: ../src/search_keyword.py:29
msgid "Date and Time"
msgstr "日期與時刻"

#: ../src/search_keyword.py:31
msgid "Set Automatically"
msgstr "自動設定時刻"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "hour format"
msgstr "小時制顯示"
